{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-03-02",
        "domain": "자연관광",
        "title": "신림저수지2"
    },
    "text": "新林貯水池 (신림저수지)\\n\n全羅北道高敞郡新林面王林路130\\n\n*灌漑用水を供給するために建設された貯水池である、新林貯水池は全羅北道高敞郡新林面紫浦里に位置しています。この貯水池は、1952年に着工し1956年に竣工しました。堤防形式はフィルダム[ジョン型]で、堤防体積は7万5000㎥、堤防の長さは495m、堤防の高さは14.1mです。また、総貯水量は327万4000tで、有効貯水量も同様に327万4000tです。取水形式は四筒型であり、流域面積は2070万㎡、洪水面積は62万9900㎡、満水面積は58万6000㎡、恩恵面積は680万㎡です。干ばつの頻度は10年であり、洪水の頻度は100年です。新林貯水池は、펭누구から発源する葛谷川上流を塞いで作られた平地型貯水池で、細谷川、柳店川、盤龍川、徳化川、城南川、月坪川などの小河川が流れ込んでいます。*高敞の33ヶ貯水池の中でも、新林貯水池は最も大きな規模を持つ貯水池です。この貯水池は全羅北道高敞郡新林面の紫浦里と松龍里、盤龍里、細谷里にまたがっており、高敞から東北方向に立岩行地方道708号線を使って4kmほどで訪れることができます。펭누구から発源した澄んだ水が流れ込むため、水源は非常に良く、水深も深い特徴があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新林貯水池はどこに位置していますか？",
            "answer": "新林貯水池は全羅北道高敞郡新林面王林路130に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新林貯水池の建設はいつ始まり、いつ完成しましたか？",
            "answer": "新林貯水池の建設は1952年に始まり、1956年に完成しました。"
        },
        {
            "question": "新林貯水池の堤防形式と堤防の長さは何ですか？",
            "answer": "新林貯水池の堤防形式はフィルダム[ジョン型]で、堤防の長さは495メートルです。"
        },
        {
            "question": "新林貯水池の総貯水量と有効貯水量は何ですか？",
            "answer": "新林貯水池の総貯水量と有効貯水量はともに327万4000トンです。"
        },
        {
            "question": "新林貯水池の取水形式は何ですか？",
            "answer": "新林貯水池の取水形式は四筒型です。"
        },
        {
            "question": "新林貯水池の流域面積と洪水面積は何ですか？",
            "answer": "新林貯水池の流域面積は2070万㎡で、洪水面積は62万9900㎡です。"
        },
        {
            "question": "新林貯水池はどのような小河川が流れ込んでいますか？",
            "answer": "新林貯水池には細谷川、柳店川、盤龍川、徳化川、城南川、月坪川などの小河川が流れ込んでいます。"
        },
        {
            "question": "新林貯水池の水源はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "新林貯水池の水源は、펭누구から発源した澄んだ水が流れ込むため、非常に良く、水深も深い特徴があります。"
        },
        {
            "question": "新林貯水池は全羅北道高敞郡の他の貯水池と比べてどのような特徴がありますか？",
            "answer": "新林貯水池は全羅北道高敞郡の33ヶ貯水池の中でも最も大きな規模を持つ貯水池です。"
        },
        {
            "question": "新林貯水池へのアクセス方法はどのようなものですか？",
            "answer": "新林貯水池へは、高敞から東北方向に立岩行地方道708号線を使って約4キロメートルでアクセスすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 449
    }
}